624 626 627 行動需要大量宣傳

見到有行動 但係冇聲氣 快D鋪天蓋地咁宣傳 唔係真係會玩完

大家快啲宣傳
見好多fd已經好似唔記得咗抗爭 繼續post吃喝玩樂

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

係好攰 但係頂硬上

Agger

推

Push

625是做咩

push

有無文宣可以幫627製圖？

627非常關鍵，將626-627連結，對焦問題核心。我打埋627依戰就差唔多退隱

求文宣支援

【 突發】627 致香港抗爭者書！

區選公眾諮詢
港共今次想喺區選就玩DQ